其實食野時好易露出樣貌

仲度緊點樣先系最安全到送出食物，同埋食個位又可以拎/食得放心。
同埋個食物相對可以保存耐啲以及難被污染
同埋不要因為拎食物被人捉

唉屌 不如肚餓就吊葡萄糖水啦

附近嘅人幫手開遮圍住食野既手足

卡卡西咩你估